{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027078",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 광주신가DT점"
    },
    "text": "駐車可能な駐車場はお店の前面に位置しており、駐車可能な台数は計5台です。 駐車は無料でご利用いただけます。 駐車場は下記の営業時間を持っています。 火曜日は07:00から22:00まで、水曜日は07:00から22:00まで、木曜日は07:00から22:00まで、金曜日は07:00から22:00まで、日曜日は08 : 00から21 : 00まで、月曜日は07 : 00から22 : 00までです。 売り場への行き方は河南方面の新加交差点にある旧·極楽江ガソリンスタンドにお越しください。 バスで利用する場合、光州駅で松亭98番バスに乗って極楽駅入口で下車し、光州ターミナルで先端09番バスに乗って新加交差点で下車すればいいです。 店内で販売しているメニューは、さまざまな種類の飲み物で構成されています。アメリカーノは4,500ウォンで販売され、カフェラテは5,000ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマキアートは5,900ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールドブルーは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォン、マンゴーバナナブレンディッドが6,300ウォン。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はいつ利用できますか？",
            "answer": "火曜日から金曜日までの営業時間は何時から何時までですか？"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "駐車場を利用するためには料金がかかりますか？"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車場には最大で何台駐車できますか？"
        },
        {
            "question": "売り場への行き方を教えてください。",
            "answer": "店舗に行くためにはどの交差点を曲がれば良いですか？"
        },
        {
            "question": "バスで利用する場合、最寄りのバス停はどこですか？",
            "answer": "光州駅からのバス利用の場合、降りるべきバス停はどこですか？"
        },
        {
            "question": "メニューにはどのようなドリンクがありますか？",
            "answer": "お店のメニューにはどのような種類の飲み物がありますか？"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノはいくらですか？"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテはいくらですか？"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテはいくらですか？"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートはいくらですか？"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカはいくらですか？"
        },
        {
            "question": "コールドブルーの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーはいくらですか？"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーはいくらですか？"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーはいくらですか？"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンディッドの価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンディッドはいくらですか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 463
    }
}